[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(28)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jeremylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

《一秒間》誕生日精華版MV

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Dance rehearsal ver.

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

MIRROR 2020跨年演出 入坑必睇

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》邱士縉（第1、11集）、呂爵安（第1、18集）、邱傲然（第6集）、柳應廷（第10集）
於2019年12月25日至2020年1月21日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. Mirror全員偶像劇
4. 第五首團歌
5. 小隊歌
6. Mirror 2nd concert
7. Jer solo
8. AK solo
9. Anson Lo solo
10. Mirror go 3
11. 姜B台灣拍劇
12. 教主大表哥台灣拍劇

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

我請在座各位痴女同樂仔見證
我黑色軍裝盧瀚霆對教主嘅愛可昭日月永垂不朽
仲有永不出軌
一齊走下去兼日日吹奏直到永遠
阿盧

隨文附上我同教主嘅合照

教主啲奸茅嘢出黎啦

好耐冇見佢地玩game真係好正
可唔可以叫12個一齊玩

陳卓賢張相經典啊！

西面賢

Jerb好cute個驚嚇樣

好癲!!!!!!!!

依輯相好mk

互相傷害

ak真係cls嘴賤到仆街

柳柳果3張

jerb啲相好正!!!

教主今round最fail

教主

白朱古力

Jer:(教主)你賣弄性感

啲肌肉

1,4都係mkjer

mk jer

陳卓賢 1,4,5

mk賢自拍

又有mk jer

教主真勁爛玩 笑死

佢哋ig仲有冇呢啲相
利申:冇stalk開

陳卓賢果啲ig都搵到

Jer嗰啲ig有

下有樣架

要俾埋我哋睇咖？

好癲
諗起都尷

我以為淨係班仔睇到

我以為靜係佢哋睇
原來我哋都有得睇

諗吓都覺得老尷

問埋啲老尷野就

好尷

打通fans自己都係啱啱先知

即刻拎個面罩先

好尷..............

救命........

睇到都尷.....

嘩…好尷尬啊
但要欣賞佢哋嘅勇氣 自問做唔到

帶返個罩都無咁尷 比千幾人望住

痴線好sweet

我高嚟尷到睇唔落去

其實係開心...但全世界見住就好撚尷

就
嚇到打錯字

都真係要好大勇氣

所以戴返個罩會好啲

雖然係好尷 但好幸福 好葡萄

好彩個個柳柳粉唔尷尬

JerB好sweet

其實好羨慕

其實好sweet!!!!!!!!!依個好睇

好sweet

希望後面既都咁好睇

電話no.出曬街

飄飄賢 好羨慕

一定記得

放棄隊友上紅館？
又講錯野

哎呀睇到好尷尬添

好撚羨慕呀呀呀

仲要望住佢唱首咁sweet嘅歌

...

.........

生日快樂撚出現了

可唔可以同我講句生日快樂呀？？？？

其實日日都有人生日架啦

唔小心講左真野？

屌日日都生日又r
睇啲人發癲尷尬到

仲要唔係抽中嗰個人問

可唔可以同我老母講句生日快樂呀？？？？

_____你可唔可以同我講句生日快樂呀？

而家做咗鏡圈常態？

呢個做乜撚嘢
問全團但指定想同啊jer傾
？？？？？？？

我舊歷生日可唔可以同我講生日快樂？？？？

live緊就好心啦

係一入group就問可唔可以同我講句生日快樂

可唔可以停止再r生日快樂

我半年前生日可唔可以同我講生日快樂？？？？

好尷尬...

同一句msg fwd曬去12個grp
copy & paste都慳返

可唔可以講返晒廿幾年嚟嘅生日快樂？？？？

我個frd生日可唔可以同我講生日快樂？？？？

仲以為一人一個fan喎

我都以為係

教主好尷尬feel

私追撚？

我隔離位同學生日可唔可以同我講生日快樂？？？？

私追樓下等緊了

私追撚萬歲

神徒

好撚尷尬.........

知道邊個私追鳥

好少見教主個樣咁尷尬…

班仔呆左

好撚尷

屌!!!第一個原來最sweet

好似得頭兩個係正正常常

成個場靜左

唔得啊 班仔愈嚟愈尷 辛苦了…

教主個樣

嘩 咩態度

私追撚

教主好尷

仲要點歌屌你

尷尬而不失禮貌地微笑

教主好似唔太想理佢咁

啲態度

Ak

大把粉覺得個星做乜都係奉旨架啦
例如講生日快樂

教主呆左咁

AK CUT 線

AK

辛苦哂教主

做得好 又冇禮貌

Ak搞掂私追撚

影衰曬

可唔可以問幾時有團歌屌你

睇到教主成個樣係超級尷尬

教主應該見過佢地200次

私追仲要驚死人唔知咁係正樓下接電話
又無禮貌

同千幾個人講你私追緊

自己喺屋企打電話
間房又貼曬poster
咁樣反而最正正常常最sweet

feel到佢啲energy直插落水
好少見到佢個樣咁唔自然

Ak串得好

Jerb 加油有啲感動

ak識玩串曬啲節日撚

頭先主持話D hellos恐嚇要斬左佢隻手
其實我都覺得好失禮

Jer叫得出名

AK做得好

有冇後悔做咩唔自己打上去

仲要成班人跑黎跑去

教主個樣仲尷緊
點解自己啲fans係咁,失禮晒

Ian青個樣都好尷尬

好明顯班私追撚個底好花 如果唔係教主唔會即刻down咗

又係hellos

唉

jerb fans又sweet又識做 jerb個樣都超級sweet

教主應該擔心緊陣間落去又要應付啲私追

馮允謙琴日生日可唔可以同我講生日快樂？？？？

唔夠私追集團玩
一個人抽中可以一棚人一齊傾

私追真係好厚顏無恥 有冇諗過比你追果粒星嘅感受

講左啦 講埋白色情人節快樂啦

屌你

Ak進步咗好多
雖然呢度無人想討論佢

日日都有人生日

好似由phone in開始 教主就好唔自然咁 再俾頭先班私追撚搞到再尷啲

唱得有D驚喜

好似好聽左
雖然前幾日睇佢live都係覺得好唔掂

之後就一直怪怪地咁
應該係擔心一陣落到去點算

佢個樣好呆

唱鏗鏗識貨

教主個樣都係唔開心咁

造星仔唱巨聲歌
alfred同jay
幾識揀歌

又要應付班私追 可唔可以俾仔仔抖吓

讚下whizoo 啲聲做得幾好
雖然只係播mmo，但D咪同balance以網上live黎講算幾好聽

同頭先玩game差好遠 心痛教主

同意
d聲唔會浮

好過唔少網上音樂平台同viu

啱啱想講viu

呼呼呼呼呼呼

未來見咁難唱

whizoo啲聲好過VIU啊

想tum返佢

頭先玩遊戲仲小學雞咁勁興奮
phone in後就直插down曬
我都唔開心

jerb

音樂咁細聲既

我呼呼呼呼了漆黑

柳應廷絕對可以

仲要有taste

jerb好正

痴線 jer b唱未來見 好好聽

痴線阿jer唱歌真係好正

好喇!各位仔仔唱完別人的歌
契仔就唱自己新歌

啲低音唔得啦 要暈了

好好聽

佢到而家個樣仲怪怪地
頭先唱到走走地我明架咁嘅心情點會唱得好，唔洗自責架教主我地理智乖巧粉嫩嘅神徒明白架會一齊陪你架

唔想知啊

見到教主down晒 我都睇到down咗

jerb
想睇次佢live band唱一次

好想踢走晒班私追
一直覺得佢地好撚煩

呼flection

突破盲腸
究竟點解唔等埋其餘三個仔出埋solo先做呢個live？
唔係應該比多D機會佢地去promote自己新歌咩？
定係個whole picture又係為左幫契仔造勢？

借三個仔幫你宣傳
我唔想知啊哈。

柳應廷我哋未來見

未來見好正

好心痛私追到個仔見到你就面色大變，究竟你做過咩黎

其他仔就要特登練cover，失準都正常
契仔就可以唱返唱過十鳩幾百次嘅自己歌
契仔唱歌仲唔屌打曬你班仔

唔緊要㗎教主 唔洗勉強自己 我哋會理解㗎點都會支持你

契仔或成最大贏家

以後鏡囝啲節目都係唔好搞咩phone in好
次次都搞到好尷尬

個whole picture一直都係咁

當然都唔排除係佢太眼瞓
頭先玩記牌佢都冇咩記性咁
但咩原因都唔想見到盧瀚霆呢個樣

飄走左

個音真係飄飄賢地飄

2月29號3個一齊出歌

屌 真係29號3個一齊出
官方到而家咩都未公佈

連登鏡粉又燈中
屌你啦花姐

果然係2月29

無期望

三個一齊爭歌期
契仔就自己一個出歌
whole picture係唔同啲既

垃圾花蛆

好撚識plan果然係viu

究竟點解契仔可以出先過人？

花蛆so99y,屌打唔到Jeb囉

個問題唔係出先定後
而係佢就1個出
jer ak 教主就3個一齊出
on99

今晚玩遊戲好好睇!好好玩!成班仔仔都好開心!

r生日快樂既 仲有係樓下搞到仔仔尷尬既
見到教主之後個樣down晒就心痛了

有名你嗌啦

四年一度咁點解四個有一個率先跑出？

今日完全係幫契仔宣傳
以為可以俾佢哋介紹下solo
點知得一分鐘都冇

私追班痴線婆真係好嚇人

唔好意思 我想快啲完 唔想見到教主咁辛苦 好想佢可以快啲off咪返去休息 feel到佢真係好唔掂
私追撚咪撚阻住班仔離開啊 屌晒你哋老母！

仲以為有d預告講下首歌係點
諗太多了

突破盲腸

3個一齊出歌可以推邊個?
自己打自己?
仲要29號就出 而家一啲宣傳都冇
花蛆你啲whole picture真係好撚勁呀

呢啲真相講得多就噚啦

推契仔囉

今晚真係超正好掛住佢哋又玩遊戲又唱歌又Phone In
JerB繼續努力你唱歌真係好好聽一直默默耕耘期待Solo

我有啲驚係4年一次所以會連埋姜4個一齊岀
不過咁聽又唔似係

都係個句：私追可恥

補返啲遊戲圖aka鏡仔黑歷史先
cap得有啲差sor

自己推自己
花老母繼續推契仔

留名睇4年一度既29號 齊齊開live倒數自己打自己人

得jerb一個fans係正正常常,大方得體又sweet,契仔嗰個同最後嗰個都還好
r生日快樂同成班私追真係做乜撚嘢

Between唔係應該揀一人一個嘅咩,係咪有人寫一個仔打到上去又講第二個仔,搞到臨時臨急要打多俾一個fans

最強分化撚

好想cut晒jerb今晚同fans對話出黎 好sweet又唔尷尬好好睇

你做咩又比橋花蛆參考呀

屌貼漏咗張

教主班私追fans 真係好失禮
好心啦 有冇諗過教主想唔想見到你哋呀
俾人收工靜靜地抖下都唔得嘅
仲要搞到教主勁老尷

3000人live就冇啦 3個人一齊live咪期待下咯 一個就冇你份架啦

無3000人睇
我係話在座咁多位都係垃圾

私追只想到自己
見到教主個down樣 就想打撚柒晒班私追

努力向上呢堆相真係好好笑

教主玩遊戲好搞笑
次次都話 今次仲唔係我最快？
但我睇咗好多次佢都好似係最慢

仲要呢啲時勢都私追
口罩都唔戴個

人品

真心唔好再叫mirror同fans玩phone in啦
次次一定老尷收場
電台已經明白左依個道理唔再打 連音都錄埋唔俾班人接

睇教主玩game真係好正 次次都勁投入又爛玩

私追不了

心地

都話你get唔到處女座嘅whole pictureShut up啦

害夠班仔未 佢哋死佢哋事 唔好靠害好冇

仲要頭先最後個語氣幾冇禮貌
話咩係人都唱歌 真係愛你既偶像 會唔會識做少少?
真係好失禮

唯一俾掌聲最後cut佢線個野

同意 真心唔好再phone in 次次搞到好老尷 唔好再難為班仔啦

佢同兒登女係呢方面嘅性格勁似

其實粉絲可以同佢哋FaceTime真係好幸福
一開始睇到都覺得好感動
替粉絲覺得開心
點知去到教主嘅粉絲我自己身為神徒好尷尬好羞恥
講咗幾多次疫情期間要乖乖地唔好去接佢哋等佢哋
又唔聽
主持人一開始見到係公司樓下都覺得有啲尷尬
真心覺得其他粉絲嘅對話係好感動好開心
但神徒嘅表現真係令人覺得好尷尬好失望
唔知係自己多心定係點樣都覺得教主其實都覺得好尷尬我覺得佢聽呢個電話之前一直都好雀躍好投入喺活動入面之後成個人睇落就好攰
真係好對唔住呀教主

佢地追星嘅心態就係要粒星滿足佢地
而唔係當支持一個偶像想佢好
對佢地黎講追星係用黎滿足自己慾望＞＞＞＞＞諗粒星嘅感受

頭先教主同jer一見到呂爵安張相爭住話要講5隻字

呀jer又係勁爛玩
姜濤都係！勁搞笑

滿足自己慾望，覺得個仔做咩都係老奉

講起姜姜 如果今晚有佢就好喇
佢一定會令成件事好玩咗

要跑黎跑去俾心心邊得閒帶口罩帶咗教主邊認得我

今日ak表現值得一個正皮
cut線加串鳩曬啲節日撚

如果佢哋四個小朋友一齊上去玩一定爭到爆

jerb同第一個fan對話個段真係超級sweet
我都ff jerb同我唱無盡

教主都唔想認得你哋 唔洗搞到自己咁唔開心

cut線真係好正 抵讚

佢點寸？
我錯過咗

場面會再次失控

唔想聽生日歌 我要聽我的宣言！

應該忍左你班仆乖好耐

ian都已經hea唱生日歌添啦

真係唔該大家諗諗 仔仔講個句生日快樂係咪真係咁重要????????
你有依個機會同到個仔講野 不如諗啲更實質既野啦

其他人都有生日快樂
我舊曆生日點可以冇

有facetime威啲架 全部睇live既人睇你r生日快樂

:你地咪好中意AL既
:嗱AL有樣野想我同你地講
: BYEBYE (CUT線)

如果係愛班仔就體諒下佢地啦
成幾萬followers 一日有10個生日都夠攰啦
你諗下班仔凌晨2點先訓 4點又起身做野啦

同埋呢啲嘢其實隨緣會驚喜啲

佢地就剩係諗自己囉

係啊 粒星自己見到 或者得閒想做依件事既時候 先係驚喜

諗吓都覺得好笑

教主係咪真係咁大愛

姜b ig好似好灰

新城好波誠哥好波
有次喺邊個tg group睇到話班人接放工
嘈到黃埔樓上住客鬧落嚟零晨啊你老母

想知班私追冇腦撚係咪去whizoo公司樓下等？
就算佢哋冇個肺冇事 個腦都一定有事
教主 你唔好唔開心
你仲有一班理性神徒㗎

關城哥咩事

新飯路過留名

見今日竟然有live睇真係好開心
玩遊戲真係好好笑
想快啲有mg3

到FaceTime嗰part
開頭阿jer 嗰段真係戥嗰位柳柳粉開心
到咗之後嗰啲......

[member]其實我想講
係香港追星真係已經好幸福
可以唔使翻譯睇直播
又可以唔使搭飛機就出到活動
仲有呢啲phone-in啊、TG gp 啊等等嘅粉絲福利
希望某部份人真係理智啲 體諒吓佢哋
唔好當所有嘢都係奉旨 理所當然咁
(當然我知道仲有好多高質有心嘅鏡粉嘅～)

利申：追咗好多年韓團 開心香港終於有隊偶像男團[/ member]

睇到真心笑出聲

佢依排都係咁

我都呆到無認真聽佢哋對話,但又唔忍心翻聽

等我追返whizoo個live先

數吓數吓...咪又係應駿安濤son
Jeremy口中嗰4位小朋友

我真係想知點解佢地可以突圍而出ft到已經唔記得個問題係咩

利申無怪whizoo，知你地好努力揀幸運兒架啦

講真次次Mirror出func都有個班痴線婆，唔識都變識啦

教主點會講呢啲嘢

分化story咪就係串尻兒登同教主

教主有時太soft啦

神徒=\=私追

係冇func都有個班痴線婆先啱

唔知教主自己點諗
可能佢真係會珍惜每一個fans

唉呀 講錯真心話添

因為新城都係誠哥嘅

等你哋幾班fans無得紀念推出首支solo一周年 兩周年 三周年

教主寵粉還寵粉 對私追唔洗心軟㗎 咁反而會辛苦咗你自己

正想講 29號要點計solo周年
當28號定1號好
聽frd講229生日嘅會自己訂慶祝28號定1號
或者有人好似真係4年先慶祝一次

要再聽多次先得

不過拍劇三人組把聲都好攰
辛苦佢哋由朝直踩到咁夜

教主體力透支 好心痛 記住早啲休息啊粉嫩乖巧嘅神徒會一直支持住你 做你嘅後盾㗎

教主私下對住班女係咪每次都有求必應
所以班女先會繼續自high得寸進尺
如果教主可以好似AK咁絕
班女得唔到想要,應該唔會繼續咁厚顏犯賤吓嘛

如果教主好似AK咁,佢就唔係教主

你啱
猜唔透教主究竟係享受被追定唔識拒絕

建議你睇吓契仔個post caption寫咩先

呢輯應該係三子綑綁式solo歌廠景宣傳照（可能綁埋姜仔都係2月尾出？）佢地都係新歌第一次宣傳，仲要而家Mirror都未正式出相宣傳咁契仔大半個月前又去日本拍MV硬照又大電視播歌，但2月尾又可以爭凳仔宣傳又有佢份啲攻勢真係排山倒海一浪接一浪

媽啊 開口中感覺好差
我真係睇唔通

因為教主好想報答每一個支持佢嘅人

你cap呢張教主側面好靚仔呀
紅色polo半反領再加擋風玻璃黑超真係好好笑(AK笑到癲個反應好正)
教主真係好玩得 張張相都咁有質素

教主你真係好好 值得擁有更多 我愛你

1點鐘有得睇

因間1pm有mv

盧瀚霆我愛你,一起走下去

要睇返啲美麗畫面先撫平到尋晚嘅心痛
秒回安有愛

一齊睇下

成功屌打 香港都可以好靚

表情好 L似

Jerdan Is Real
Edan真係幾時都咁撐Jerb
兩個之前一周年又互相多謝大家
-
Jerb我未聽都鍾意定先

屌!!!我想睇佢地3個多過契仔!!正
loop多幾次先

真 好好笑 證明香港街景都可以拍得好靚又平

因ton想人留最出位留言喎

好Error好撚正

香港個景又平又靚

俾佢地笑死 啲表情似足契仔

拍得好正

好正

痴線好正

本鬧劇
就快完

幾好笑同佢地唱返？support

事實證明香港拍mv唔洗淨係去高成本廠景拍，是但搵條街拍都靚

樂文大隊長正一千倍囉好冇
諗起契仔嗰食嘢樣就飽
但lokman咁做係可愛

鄧嗰啲冇野撈嘅仔慘 皮皮直頭消失咗咁
得契仔可以日日有曝光 大肆宣傳

留名等睇對比合併版mv

Lokman真係扮得好似好似
一睇到佢扮食嘢我就笑咗出聲
同埋其實因ton拍youtube都幾好,得閒就拍片吸粉啦

其實我好想見下冇野撈個班仔
究竟幾時先再出團歌

真 睇到條片就鄧佢哋唔抵
明明都係同一隊人 明明都係咁努力
一個不停出solo再加鋪天蓋地嘅宣傳
其他人就要自己R撈R出鏡率

花花 你對唔對得住其他仔仔

收到，明白晒
原來一地玻璃碎

笑死

多謝頭巾兵團

可能佢拖住花姐

本身飲緊水睇 差啲笑到噴水

隊長扮食嘢真係勁似 我都笑咗出聲

就咁睇個合併版，覺得香港求其搵條街拍都幾靚

屌你識咩呀
香港好貴架

笑出聲

Alton個下咬唇笑死我

上山仲靚，但器財重

呢個角度睇因ton都幾靚仔

我成日都覺得佢台下靚仔過台上
可能佢個樣唔上妝?

佢係幾靚仔 不過真係好似大晒鬼
對唔住

仲有徐嬌

係咪我d思想太壞
我覺得好似一巴車落花老母同契仔度咁

我都係一睇就覺得係想串花老母
不過佢哋同Ian friend底應該唔會

車得好好
車老母組合

頂 隊長真係好正 笑出聲

我都有咁諗

觀塘都好靚
可能係啲仔本身就靚

真心 因ton仲靚仔過契仔

真
就算影宣傳照著晒西裝我都唔覺契仔靚仔

啲笑假到

：完未呀影完未我想走呀

我要坐凳啊

真心 因ton個女友視角仲好睇過契仔

初初以為係用番原本聲帶
聽聽下先知原來係佢地自己唱番
即係佢地三個唱歌已經開始追到契仔

真心 從來冇覺得過契仔靚仔

我一開頭都以為係原聲 聽聽下先發現到

今鋪真係要撐返因ton一次

正式開始追上契仔

見到條片真係好開心, 好好笑.
多謝隊長, 多謝Alton, 多謝Tiger.

因ton適合留陰，會比佢露額靚仔，佢笑容其實幾好睇

+1 佢依家又有返啲肉
男排個look又係好睇好多 拍埋落啲細度都睇唔出

因ton呢排個樣幾好喎無星二咁頹

想知邊個唱邊句
唔係好認到

好過花花花花嗰陣

唔係個樣出到邊個就係邊個唱咩?
因ton好易認
但佢女友視覺都電咗我一電

因ton之後可唔可以keep住有蔭

死啦你

因ton大型增粉現場
想召喚樂仔 表達下作為因ton痴女有咩感想

係喎偉大嘅隔離樓樓豬樂仔, aka因ton狙擊手,因ton潮文作者

罰你睇多次我篇永不出軌宣言

樂仔表示貼返潮文比你睇
花花花花 近排你好嗎

tiger>alton>lokman
後面就認唔到可能合唱

大家醒啊~~返嚟啊~~
不如睇睇教主女友視角先

一直冇睇契仔mv，終於睇左對比版
對比之下，隊長 因ton Tiger三個都自然好多
好bfable又可愛

我頭先一開ig就係教主，成個人望住手機呆咗幾秒完全無心理準備

教主個樣一開始都已經好攰

契仔出現了

但照丁

Hi契仔

陳卓賢本人

咁Ian從來都唔係靚仔，尤其造星嗰陣

教主真係好白雪雪好正
我諗我見到佢真人會唔敢求合照
唔想俾教主知佢有啲咁樣衰嘅fans
就俾我默默咁偷偷地鍾意你啦

見到契仔開始比全世界由頭踩到落腳我真係笑出聲
到底係你份人本身唔討好定點呢
本來都好想錫哂十二粒仔 衝出嚟柒嘅人真係冇得幫
陳卓賢你睇路啦

Delay咗 睇返尋晚個live
我真係好想吹奏世界級高質嘅柳柳粉
明白Jer b一路走嚟嘅路嘅人真係會睇佢同fans啲phone in睇到喊
真係好sweet好感動
柳柳粉真係好乖好生性 好識為Jer b諗 真心戥佢唔抵一直支持佢

重申返先 我真係好撚想要多啲團歌團綜團劇有完美嘅團碟同12人一齊分享嘅concertDiutv幾時先畀到我哋啊屌你老母

牙柳一見到佢就嗌得出佢個名 好sweet

重點係人哋唔係靠私追做埋哂啲煩撚住粒仔嘅嘢 嚟令粒仔記得自己
係好有心keep住去唔同嘅function支持粒仔 又影靚相又出應援物無限愛心support鏡仔
係呢份愛令粒仔記得佢好sweet啊屌 柳應廷真係好sweet!!!!!!!!!

教主真係白到反光 我企喺格離嘅話應該會變咗個影咁

佢地三個唱既版本好好聽

睇佢ig好似好多仔都對佢幾好,ak會留言,jerdan同星2班仔都錄音祝佢生日快樂,佩服佩服

Helloss都幫唔落佢
係咁用火水救火 覺得比人踩真係自己攞黎
真係自己睇路啦

再係咁落去就仆街唔好喊

契仔或成最大分化撚
我想鍾意哂十二個啊屌

AK叫人29/2 MON住 VIU99
MV喺電視播？
綁住二月廿九果套劇一齊？
如果係既多好多鏡粉以外既人會知
好似好多人都捕住二月廿九話好睇
係就好，電視播入屋d觀眾群多 d

教主係我減肥嘅動力

無得增高唯有減肥，為咗他日有機會同教主影相個時，身形望落唔係買到等於兩個佢

係都幾好
我自己本身都幾期待2月29套劇
不過大拿拿3個mv 唔知點安排

Sor亂入
同樓上一樣為左遲啲見呂爵安又或者有機會同佢影相嘅時候唔好咁肥而家減肥
痴女一齊加油

但二月廿九套劇好似唔係二月廿九日正日播
如果三隻歌 一個片頭 一個片尾 一個插曲 係套劇播 咁又好似易d消化？

2月29套劇係229 11點有製作特輯
唔知關唔關事

Sorry 我唔知會播製作特輯
咁既可以捕住個電視

如果真係就好
一定好入腦多好多人知
依個宣傳有用過大電視
但始終大電視威 d

睇越難越愛就知

但真係3個都有份咩？
教主嗰首係跳唱歌 好似唔係好啱二月廿九套劇
反而AK嗰首MV之前有岀過啲相
入面個佈景有寫住229
其他人就唔知啦~

我覺得未必3首都關二月廿九套劇事 會唔會其實得ak嗰首係劇集歌咋 佢都冇提教主牙柳 sell佢自己咋嘛

想得太多~

牙柳係咪真係29出？
見佢 ig打倒數？日
但 whizoo 果時又話29

AK宣傳都跑出左
但教主同 jerb仲係冇乜聲氣

其實會唔會唔只AK JER 同教主呢?
可能係一個合輯加埋姜同IAN 5個人, 所以5個同一個境拍嘢 (用同一張櫈)
可能姜會推出埋國語版

睇花姐story應該係三個?

應該係3個都29出啦 之前whizoo預告咗
btw今晚8點教主會喺tg傾計

教主到時見

jer呢兩日都有係ig出post d相好有feel 好期待

教主我今日生日啊 可唔可以同我講生日快樂啊

我話知你定你老母定你老爺生日 冇人想知啊屌你

好期待

海嘯式洗版...真係傾到計咩
我仲以為教主會出歌前後日子開ig live

我都想知可以點傾 啲msg海嘯式爆發點傾

怒reply教主句hello~

教主都係電視

Cls山洪暴發

放棄咗喇我
唔好話講嘢,連淨想食花生都睇都睇唔到

可唔可以錄音可唔可以say hello
神教真係不得了

用 search可以追翻

Tg live真係

完咗先

全自動推文模式

好壯觀
我睇緊啲咩
要驗眼了

夠唔夠口罩條友做乜鳩呀屌

AL之後會唔會收大量栗子蛋糕

底褲都係

完全唔洗掃mon 啲msg自己光速飄走真係壯觀

我都想知條友做乜撚 係咁粗體洗版好撚煩 癡撚線

仲有成班錄音撚
生日快樂撚 朋友生日快樂撚 掛住神徒撚 我愛神徒撚 DSE加油撚
煩撚到閪

狂send金剛棒 痴撚線

我中意你呢個總結

我個mon咁撚長都唔夠佢條金剛棒長 戇撚鳩

我追得好辛苦

我block鳩咗佢諗住會見唔到佢啲洗版
點知唔得

全自動推文

教主你可唔可以錄音話掛住我地？
教主你可唔可以錄音 say hi？錄個圈圈都好呀

你無法阻止金剛棒

班妹豬真係好煩
要聽多幾次教主段錄音平衡返先得
佢把聲真係好溫柔

坐底聽日會有大量栗子蛋糕貼圖話自己get咗教主同款

教主把聲真係好好聽 有磁性得嚟又好溫柔

有畫面啊屌

班神徒會唔會將教主最鍾意嘅嘢變成最討厭嘅嘢教主以後唔敢再食栗子蛋糕了

I’ma doin’ ma things now
我暈了
好耐無聽佢講「好冇」我好掛住教主啊嗚嗚嗚嗚

教主收過米同年糕做禮物，下一波係粟子蛋糕但好易壞架喎

教主嘅「好冇」講得特別sweet同warm 好正 掛住教主嘅時就聽吓

大家冷靜啲 唔好浪費食物啦

粟子蛋糕放Eclipse或者磨成粉on top灑上去

柳刑·物語

倒數3天
🙆🏻‍♂️

柳型

柳刑
真係好期待啊！！！！
點解得返三日 官方都可以乜都冇架

我愛柳刑

因為唔係契仔囉
到而家仲唔明咩

JerB期待呀
好有Feel呀真係🌊

其實佢好耐之前已經講過佢係鍾意食栗子蛋糕同士多啤梨唔知點解全部人都Focus咗落去士多啤梨到

好期待呀

因為粉紅色

除左jer個首有王雙駿之外
係咪無講過其他班底

唔好再俾林寶/陳詠謙我地啦屌

真係好夢幻
餓得太耐 有啲接受唔到終於可以聽到柳solo
Jer b呢幾日要乖乖哋出多啲po啊
相信fc都plan咗好多嘢幫你宣傳 好期待
衝啊柳應廷

再加幾滴anson味香水添

改名支持盧瀚霆solo

唔得啊 再有劣詞畀班仔我會崩潰死
仆街啦毒瘤

唔想再有
切耳的呼叫
同 囉lun沙冷氣唷依類詞

誰彷彿名字切爾
仲有撒冷hea唷

唔好再俾垃圾詞摧毁首曲

會食死人不要玩食物

噴喺個盒/信度好啦

諗起mg整蠱個班痴線fans

我真係好中意你地架 可唔可以幫我簽名影相啊
可唔可以同我講新舊曆生日快樂啊
可唔可以講hello

跪求好詞 唔要林寶陳詠謙啊屌 垃圾詞嘥咗仔仔

沒有對比 沒有傷害

聽講個靚女Hello都係私追撚黎佢九成都係下面不過佢都算醒目影埲牆 唔似班神徒咁

笑撚死

隊長可愛咁多 冇得比

啱呀

隊長正咁多點比呀

唔要樂壇毒瘤呀

水好期待柳solo
得返兩日 官方仲係一啲宣傳都冇
提都冇撚提過

正咯 當正出首歌應酬鏡粉就算
完全唔使同街客宣傳或者吸新粉架
第一次見到咁既操作 真係一條冇人行過既路

Mirror ig仲po緊契仔
其他fucking care 交返俾佢哋自己宣傳

fc仲上心過官方契仔就早幾日整曬預告，其他仔又幫手spread

而家呢？
仲有兩日出街啦

見到Mirror ig出story 心諗終於出3子新歌宣傳
點知係post契仔上節目

不過6點會正式宣佈新歌啦掛

分化撚No.1

雙Anson同時6點宣佈
唔爭在阿Jer都係
29號晚Viu99台一於分四格四聲道同時首播
咦?多咗一格喎!播埋契仔啦咁

fol左幾個月ig 終於明大家之前係度屌咩
真心覺得自己係fol左一個人既官方ig多過一個團

官方完全提都冇提過 3子不斷要靠自己同fc宣傳 真係要公司嚟把撚其實嗰個唔係mirror ig 係花契聯名ig嚟咋
密切留意今晚6點 教主公佈新歌歌名 自己偶像自己撐鬼叫冇公司撐

呂爵安想點？
Jerdan

jerdan

一晚播3首已經有夠荒謬 點播法 連播串燒咁？屌真係好撚癡線

呢個宣傳企劃實在太強勁
我就是不懂處女座呀屌你老味
我只係懂你好撚偏心呀死花蛆

呂爵安頭號粉絲

處女座見到花蛆啲story真心火

契仔出歌就日撚日喺度倒數
而家有訪問又有音樂Live咁
AL Jerb AK 就只係自己IG倒數自己Po相

契仔有時代廣場大TV
三子就得ViuTV 仲要未知幾時播

好撚慘 啲火氣又黎 唉

話要每個人都獨當一面
又話三年內捧jerb做下一個陳奕迅
做不到的承諾寧願你沒說

救命而家真係好撚火 真係睇咩都唔順眼
有冇人知個游大東咩料
我知佢係專講電視嘢
但係點解佢會係咁post 契仔同AK
係佢自己傾情Ianson定係關Viu PR事
(我記得佢post過一次教主男排女將, 但係關電視事, 所以唔計)

做不到的承諾寧願你沒說

召喚走數金剛棒

攞嚟攝時間 緊係唔知幾時播

分分鐘過多幾個月契仔最快有藍剔唯一一個有藍剔嘅成員

見到啲fans係度俾心機集資搞應援
都唔夠人地上個live做個訪問有個大電視黎得方便直接
就覺得fans好橙 有啲fans就好開心日日睇仔

見到啲仔仔日日自己俾心機出po 開live 拍片
咩都係自己ig自己黎 又覺得仔仔都好橙
明明仲要係人生最重視既第一首solo歌 衰啲講有人都唔知仲有冇下一次機會...
真係好想為佢地出盡力

每次講起都火起 唉

Po左AK起碼兩三次冇Po過AL/Jerb
呢兩日仲喺度keep住Po契仔
但係我記得佢之前都Po過兒登
唔知係咪佢特別同邊個friend Po邊個

除非係一個系列三部曲同mv有故事連串，如果唔係咁播洗真係一打唔洗找

不過弱智乞衣Viu點會諗到呢個玩法諗到都俾個idea契仔啦獨唱曬三首，mv要仔仔客串再出個boxset cap你班ATM水好嘢契仔及Viu或成最大贏家

我每日都同花蛆倒數緊

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. Mirror全員偶像劇
4. 第五首團歌
5. 小隊歌
6. Mirror 2nd concert
7. Jer solo
8. AK solo
9. Anson Lo solo
10. Mirror go 3
11. 姜B台灣拍劇
12. 教主大表哥台灣拍劇
13. 三年內打造Jer成為下一個陳奕迅

又有嘢加俾人加真係DiuTV作風

屌垃圾公司
明明宣傳係公司嘅責任
而家就乜撚都唔做由得d fans自己出錢宣傳
真係宣傳費都慳返
unun腳等d fans幫自己d artist諗好哂所有plan
然後明明宣傳呢個責任係公司應做嘅野
fc本身唔駛做咁多野
最後宣傳得唔好嘅就被其他fans話fc做得唔好唔夠多
做鏡仔fans真係慘過食兩舊屎
都係個句講左成年幾 viu根本係fans狗咁撚

單單係一個情人節出先 後面3個就一齊黎已經晒氣啦
我都唔想話針ian 講真真係算 當俾你話得佢個首岩情人節出 fine

你話29號四年一次夠特別啦 咁點解係3首一齊出? 唔4首一齊出?
或者應該出一首先夠晒特別啦!
咪即管睇下佢放晒3首一齊係29號出有咩意義咯
如果到最後原來真係為左唔好煩為交貨仔
咪事單推晒3個一齊出 同你講句29號好特別就算既
咁就真係想講 抵你俾人屌足咁耐老母

一個唔覺意29號出唔切就柒到落地核

花蛆真係好垃圾
都屌咗佢咁耐完全唔改善
仲越做越衰

得佢睇到wholepicture架炸
我地呢d fans仔識條撚咩

個whole picture就係乞衣Viu幫大家將心水嘅素人gp埋一齊出道做星，仲要人地幫你宣傳你無嘢呀星就聽曬民意造咗啦，捧就緊係你地自己黎啦，你地啲fans咁多錢，公司無咁多budget放落個團度呀

要solo？Okay一次過推四首，mv都係喺香港廠景拍，好高成本架，你睇下為咗慳成本，契仔要去日本是但搵條街拍咋我放咗咁大筆錢落去整solo，宣傳你地fc搞啦

點解契仔有大電視播mv同埋情人節出歌？
仲洗問嘅，人地特登去日本拍mv為咗慳成本，佢咁為兄弟，宣傳落多啲都唔過分呀，如果唔係咪委屈咗人地唔好咁刻薄好喎你班鏡粉

乞衣Viu不如你請我做你PR算啦

下仲可以咁玩架技術上失誤

冇錢宣傳我寧願Viu唔好幫佢地出solo歌呀
留返個錢做團歌好過啦
而家搞到大家咁辛苦
fans唔開心 花蛆契仔係咁俾我地屌
定係花蛆你好鍾意俾人屌咁變態呀

都幾肯定3首歌其實冇關係 花老母為求就手有貨交就塞晒同一日出 然後懶特別話四年一次 戇撚鳩 真係嬲到癡線
約定大家後晚輪迴屌柒花老母 屌到下個二月廿九 夠晒特別

其實我就覺得係冇心搞多過冇錢搞囉

岩 望完正式開始就明白左
viu係有心有計有錢搞
係睇下對邊個姐

所有心思放晒落佢個心肝椗度
人地個低成本campaign玩撚到3月白色情人節呀

咪係囉 對成團都冇擺咁多心機啊
根本唔係真係缺資源到咁 不過係唔用喺你班人身上咋嘛 屌愈講愈灰

如果係fd底我冇話可說
但係見到都眼火爆

仲有11個仔幫佢造勢 屌你老母好唔公平

邊只11個仔 error都拍埋片宣傳
viu要做根本就做到
不過唔肯做 吹咩

見到契仔係禁repo story真係
其他三個仔明明仲有兩日就出歌

兒登女So Sweet
Jerdan is real

Viu電視觀眾群應該多過Time Square大電視嘅...

出歌後宣傳未發生選擇唔想屌住,佢唔攰我都攰
而且教主尋晚有提到...
“之後會有behind the scenes和電台訪問、報社訪問，會再分享更多💪🏻"......真係但願如此

但出歌前宣傳呢???

係零啊

直頭冇follow Mirror ig了乜都冇得睇喺到呃followers

同埋真係唔明點解花老母個ig可以多followers過啲鏡仔
有時有啲大家想睇嘅花絮嘢明明應該喺Mirror個ig到po 都唔明點解會係花老母po
官方個ig就廢撚到仆街咁 你估真係咁多人想follow你啊見到你就眼冤
好撚威啊花老母 我諗好多街客都識你多過識班鏡仔除咗你心愛嘅契仔

SWEEETTTT

呂爵安又癲咗

因為令佢發癲嘅係柳b

又要睇吓呢啲美麗畫面撫平傷痛

我見到ak個mv仲搞緊個下
我心諗

AK個mv得10日時間做後期

睇story見趕緊工
好急拍曬三首MV仲要剪接
而且係3個mv都要做好

係咪因為一早話會2月尾岀
只要2月最後一日完之前岀倒嘅話
就唔算走數

仲要佢MV有寫229
點計都係佢嗰個最唔遲得
但就最遲先拍

補充翻先
可能教主同Jer都有229元素喺入面
idk

其實嗰條冇人行過嘅嘅路 唔係組男團 而係借組男團為名自己上位 踩住鏡仔成名
屌你根本冇人想睇你日日叫春 集分化撚同星座撚於一身

再次擔心mv質素 真係完全hea鳩仔仔hea鳩我哋

遲啲咪變前Mirror成員Ian陳卓賢呢日出席一個活動...

表哥講過一次獅子座就比人叫星座撚
但真正嘅星座撚應該係日日叫春個個

前Mirror成員Ian陳卓賢呢日出席佢契媽 知名女星黃慧君嘅生日會...

唔得喇 真係好嘔心

喺叫春花面前 大表哥要行埋一邊

字體好柒呀屌

得罪講句 係hea到...

我都想講
睇都睇唔清楚

mirror ig皇恩浩蕩 終於喺出歌前兩日出1個post宣傳

利申要睇hashtag先知

新歌MV將於同日（29/2）電視首播
MV播放時間（記得Mark實！！）：
Anson Lo 《一所懸命》 7:30pm
Jer 《水刑物語》 8:30pm
AK 《特登》 11:15pm

睇左勁耐都睇唔明特乜鳩

一所懸命—盧瀚霆

請大家多多支持

Jer個水刑物語寫到好似手震咁

AK 《特登》 11:15pm
仲唔係2月29主題曲/插曲/片尾曲??

分唔到呢個字定新細明體、標楷體邊個核突D

水刑物語柳應廷

超級期待 做自己嘅盧瀚霆係最吸引㗎

大大力支持盧瀚霆新曲 一所懸命

個名想點

啲名都

ak個post講緊聽日先講mv幾時有得睇
Viu個post已經出曬時間
夾好先出post好嗎

好高質

G CHI

Jer唔方唔一地水

歌名好型

我講緊Jer個樣

好似左yau人用右手寫字咁

自己仔仔自己推柳刑🙆🏻‍♂️

可以改名啦

d歌名好kam
應否期待下d詞唔膠

三個仔單人張相都影得靚
但合埋一張個後製係想點

特登
ak好慘

ak嗰首個名最kam kam到講出口都覺得有啲老尷

高質

其實我真心唔撚明花蛆同 mirror個ig 係點運作
痴撚線成班鏡粉屌撚左成年喇
只要你輕輕識知衰都會識避忌下
扮野又好點都好都po下其他鏡仔嘅嘢丫
唔好一撚味淨係po你個寶貝契仔咁撚仆街丫
屌撚咗咗撚耐都仲堅持係咁
一係佢哋唔撚識聽人話嘅
一係就佢哋特撚登同你班仆街作對嘅
任何人都唔可以阻佢展視對契仔嘅熱愛同關切
屌佢老味愈講真係愈撚嬲
你咁撚愛你個契仔 你咪撚做團咪扮大愛撚啦
你攬撚住你契仔咪得囉
原本對Ian真係無乜野
但花蛆咁撚偏心之餘契仔又好樂意接受覺得理所當然咁
我而家真係好撚憎契仔

戥佢地尷尬

推 柳應廷好撚型

妹妹
：我特登坐到11點聽ak首特登呀
YouTube特登聽特登架

聽講嗰晚仲有mirror頻道㗎可?到時聽咩好呢

投選邊個名最kam

All in特登

我第一個投咗特登先

I’ma do my thing now

2.29
約定你
一生懸命 盧瀚霆

補多張 教主好型

viu唔做野 唯有自己p圖開心下啦
真係好想除左鏡粉 其他人都聽到仔仔們啊

from ViuTV fb

Anson Lo 嘅《一所懸命》爆發一如以往嘅力量，唱出武士般嘅鬥志；
Jer 嘅《水刑物語》從黑暗中看見希望，流露住海洋般嘅溫柔、
仲有AK 嘅《特登》對愛情嘅忐忑，一字一句都令你心跳加速！

J圖結集

同埋 成件事話俾我聽 其實3首歌係冇關連架
29號咁特別 就3個一齊出啦

格硬綁埋同一輯相同一set字體當有關連

3首都咁kam 但係水刑物語真係
水刑物語>>>特登>一所懸命

估係R&B

水刑物語好關楚耀d mk歌feel

特登 同 水刑物語 都不分上下
一所懸命係因為有前面兩個所以先顯得冇咁kam

一所懸命
明明著軍裝 但又武士精神

再ff下如果要同人介紹首歌

依首係盧瀚霆嘅一所懸命
依首係柳應廷嘅水刑物語
依首係江熚生嘅特登

all in特登

可能有武士裝呢
教主話佢最滿意嘅造型未登場

出曬教主個側面,再遮住AK

Mirror頻道tag歌：

一所懸命 盧瀚霆
水刑物語 所應廷
特登 江熚生

洗唔洗(有希望)？

好期待佢啲造型

同埋希望聽日? 會出個人style既相啦 或者冇啲咁既野??

明明3首歌應該係完全唔同風格既野
但依家咁出相 好似分唔到3個出緊solo定團歌既同時
又突顯唔到佢地既特色
路人望完張相同隻字 應該唔會有興趣去mark實個電視機

睇之前啲劇透相仲好j 教主個軍裝 jerb既水底

手快快打錯sorry

無撚錯

The Shape of Water 大陸同新加坡中文譯名就係叫 "水形物語"
唔知首歌會唔會好似The Shape of Water咁係暗黑風格但係又有D sweet嘅愛情故事

啲名好撚尷尬
然後feel到佢地講野會係咁講"特登"黎tag首歌

post1張相就收得工
真係慳水慳力,仲請唔請人?

仲有個游大東打手乜post都share去花蛆谷

同《正式開始》一樣

咁點解唔跟香港叫忘形水

個個好似係游大東本人人

我喺柳grp見倒都想講
香港人做乜唔跟翻香港譯名

官方ig hashtag 連Mirror都串錯

jer嗰邊嗰幾隻字好似小學生寫咁

唔講真係唔會聯想到The shape of water

#MIRRROR

找錯處

個官方ig真係唔知拎黎做乜
認真不如將個官方ig交俾班仔打理算啦
至少佢地都可以po下相，令到多啲人認識下佢地

新名#MIRRROR
新一年既新人

成班唔識野
#MIRROR = 12個
#MIRRROR = 3個
新3人solo隊名黎既 用心良苦

兩個R嘅Mirror=契仔+花姐
梳鳩我唔識嘢

以前都會聽契仔唱歌
覺得成團人應該欣賞下每個成員 都追左一段時間
好希望呢班仔每個人都可以有俾人睇到既一日
以前既偏心冇大感覺 只為一些仔不值但可以點
下次機會 祝好運被選上
但今次個鋪天蓋地宣傳
大電視兩星期 IG不停又story又出post
一些大細超網上廣告 連續玩遊戲兩星期
真係睇到睇到厭 上次moov 一日個Story
完全感受到劇本揾錯人
依家令人睇到名都覺得反感 唔再睇佢
呢一次宣傳好成功 成功地令人由欣賞變成討厭
Good job Viutv

屌 我唔撚想睇佢兩個母子戀呀

植入式廣告到令人尷尬

冇人想睇
但佢哋係咁迫我哋睇

小編太興奮 捲脷捲多咗

前Mirror成員Ian陳卓賢呢日出席佢契媽 知名女星黃慧君嘅生日會...

席間佢仲開金口獻唱肥媽經典金曲《Ma Ma I Love You》

可能就星期六mirror頻道tag晒
我一定又諗多咗

我屌 好嘔心啊癡線

#MIROR = 姜糖心中單飛嘅姜姜
#MIRROR = 花蛆與契仔
#MIRRROR = AL AK JER
#MIRRRROR = 四大猛男
#MIRRRRROR = 應駿安濤son
.
.
.

咦睇黎Ian笑口細細好開心咁喎，等我地黎訪問下佢啦

作唔到求接力

要唱Mama Easy
媽媽今天不必擔心我 終於得知世界是如何 輕輕鬆鬆唱唱歌 而你卻誤會我不想單飛

襯返個人

但唔係預先錄定咩

咁真正嘅鏡仔呢
係咪#MIRRRRRRRRRRRROR

記者:由全民造星開始就錫到你燶嘅契媽生日喎 你送咗啲咩禮物俾你契媽以表佢多年嚟對你嘅愛呀？
Ian:哦~我送咗個有我個樣嘅人形公仔俾佢 等佢可以無時無刻都見到我 夜晚重可以攬住隻公仔瞓覺添

我作唔到落去 太嘔心

係喎 好似呢幾星期都係錄定

頂你個肺柒到好想講粗口
張海報設計hea到完全唔似官方出

直接嚟個戀母medley啦唔好煩

姜B過兩日開live 睇下有冇3000人

求下你地放過我隻眼啦

1755 啊係喎 今晚6點要出嗰3首新歌嘅post喎 嗱嗱臨整張嘢交貨先

正常操作黎 你有期待過啲咩

1759 啲字好似寫得好L樣衰喎!屌夠鐘喇是L旦啦!

17:59:58 啊咁多hashtag要打嘅，Mirror打多咗個R喎，但得返2秒是但啦！

根本冇期待過官方會出post 有出已經好似天神的禮物一樣矜貴

1800 Post! 搞掂 準時交貨 收工！

記：嘩真係好有心喎 唔怪得契媽一直都咁錫你啦
仔：緊係啦 我都好愛佢㗎 嗰陣契媽為咗我組隊男團 話想我開心喎(笑) 我話一定要你做經理人 我先肯入隊㗎
母：(行過嚟) 個衰仔又係幾有我心 份禮物我好中意啊 不枉我一直做佢背後嘅女人

我真係盡咗力 冇咩事我出返去嘔先

係咪即係同出歌同一日

好似係 全部自己打自己人

Jeremy前幾日都上水話遲幾日得閒開個live

29號真係好特別既日子黎既
不如仔仔s都開live啦

不如一齊開啦 好耐未見過齊人

Btw我都手痕整咗圖

炒晒車做乜事

adore

正化悲憤為動力

有冇人覺得 #TeamAK 好撚煩

再黎張好期待啊

Mirror official 個fb仲係未update👍🏻

有

分化撚小隊😊

仲係得契仔個story 👍🏻

想用公數同班兄弟去台灣拍MV
好彩天有眼去唔成
抵撚死
好撚心涼

姐係佢用Team哩個字真係好反感
拉埋frankie alton lokman tiger ian佢地一齊 #TeamAK
荒死人地唔知mirror分派咁
Team乜鬼姐

學撚埋哂蝗嘉爾果啲乜尻 #TeamWang

咪又係想騷肌

分化撚😊當之無愧

我睇到成腦都係畫面....

陣間花蛆離婚
Ian要煲老藕就好笑

我請在場各人見證：我 陳卓賢 願以妳 黃慧君 為我合法妻子。我願對你承諾，從今天開始，無論是出歌或是出碟，可愛或靚仔，我將永遠愛你、珍惜你的時代廣場MV直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。

諗起陳展鵬

見你哋成日鬧公司唔宣傳三首solo
Viutv咪嗱嗱臨諗條橋 電視首播塞住你哋把口囉
Channel黃金時間播歌係好大嘅宣傳 蛋記搞電視首播要畀錢落廣告㗎 睇吓公司幾重視
Mirror都未試過呀

唔係佢哋自己寫咩
我覺得唔同字體又似佢哋個feel

講咗幾耐 啲post可唔可以寫得吸引啲 有多啲內容
永遠寫幾隻字 然後問期待嗎就算
好hea呀

教主d字靚好多
唔知宣傳照手字係咩名堂

星座旅行撚好有錢呀 平均一個月去一次旅行
返嚟自我隔離一頭半個月 咪撚傳染其他仔呀

我都覺得唔係佢自己寫,佢平時啲字明明好靚

其實成日都唔明
點解出solo就要刷view
但係mirror出團歌就唔幫手刷

好明顯同一個人寫
唔知係邀請到邊位書法大師?

你哋講完我走咗去睇佢條女IG,佢前日買機票今日飛,因航盛惠3800一個人,住佢間villa最平2200一晚
當佢去四日三夜,一個突然間嘅決定兩條友盛惠14200最少
之前去滑雪,旺季日本滑雪貴到hihi
再之前佢去嗰啲地方都係好Q貴,例如冰島
佢係咪本身都有錢,定係因為佢其實好撚多job又好撚多假先可以一個月去一次旅行

知你最反感依幾個喇
但TeamAK唔係AK出面班fd咩
Mirror應該唔算入team喎

我就係覺得AL歌名寫得靚啲

絲打你stalk埋機票villa幾錢咁癲

星座撚一直以嚟俾咁多人鬧有冇反省過
佢啲行為係咪搏屌 明知咁危險仲去乜鳩旅行
好心佢咪撚返嚟香港惹病其他仔呀

咁我覺得 水刑物語同一所懸命都叫睇落有啲意思有啲聯想
特登真係唔知想點有啲柒
可能夾佢首歌嘅曲風我唔知啦

但我真係未試過望住幾個歌名會R撚哂頭

成個過程用咗5分鐘only
睇佢條女ig->因航website->
證明我真係好Q得閒

你諗下上次reflection個mv幾遲先出
咁遲出 刷嚟都冇撚用啦

好過成晚係咁講隻公仔,煩到

有潛質做狙擊手

星座撚痴女出現了
好關心佢旅行用咗幾多錢

又可以留名睇下聽晚電視首播完 viu係點安排3個MV放上youtube啦
係咪3個分開上?
個仔電視首播完即放?
定係等齊3個一齊放?
唔使一陣ig yt都一堆片搶views啦 刷咩

睇教主story...YouTube同電視首播同步

其實垃圾viu從來都無考慮過youtube strategy
當出面間間唱片公司都爭緊youtube view嘅時候
花蛆只會睇住契仔個live有無3000人睇

唔係既 你望下正式開始 有考慮啊

是但啦條女自己啲錢點洗唔想知

留名等睇炒粉

自己仔仔唔係人哋個契仔
唯有自己鍚自己宣傳
會繼續手痕屎忽痕直到佢哋紅

agger，教主手字真係幾有行氣同埋好公整

俾我地整晒啲劇透相啦喎 仲有冇新物料

星座撚又名後台撚
有錢有咩出奇

唔知係咪佢哋自己寫

但Jer b本身啲字就好似小學生咁可愛喎

頂係佢寫嘅就可愛 但如果係人哋整嘅字體就不了

正痴女們啲圖出得好靚
其實求其拎張fanmade嘅圖都可以屌打diutv

順手推推柳柳粉張圖

In柳應廷&Jerlyfish, we trust

借問聲Diutv幾時出糧畀fc

我冇樂仔咁勁

個水字最尾嗰筆最出事
震到手寫板hang機咁

真正嘅對人唔對事我buy

因為viu會先出dance ver
再出錯字幕嘅正式版
然後delete左佢再upload過
咁要刷邊個？

或許出完dance ver
正式版要用usb睇

而其實依件事極有可能會再發生
希望mon po嘅staff麻煩睇多兩眼個MV先俾佢岀街

然後個usb套仲有錯字要回收

thanks you

然後又會串錯仔仔個名同大家玩貼紙

Eden
送你12張貼紙可以俾你撕

個MV連自己推粒仔個影都搵唔到 刷條撚
團歌喎 12個喎

係咪特登㗎

但我想講本身首歌根本未必關套戲事 做乜要跟香港譯名 甚至無必要套個歌名落套戲到
我相信Jer b用得呢個名係有深意嘅 好日本風好文青超襯Jer
相信牙柳
我準備好瘋狂loop你首歌瘋狂了解你嘅dark side同希望

btw 其實一所懸命同水刑物語個feel都好日本 所以更加覺得特登好撚怪

花蛆同柒婆應該可以做朋友
兩個都咁撚廢同嘔心

教主 一所懸命
jer b水刑物語

期待教主嘅多個造型 仲有jer b辛苦落水拍嘅畫面

因為有比較 唔輸得 冇人想自己粒仔包尾
契仔首歌成績咁好 即刻嚇到班姜糖呢排係咁刷姜濤幾首歌嘅viewcount啦 仲要落埋ig廣告

而家香港樂壇又冇另一隊同Mirror競爭嘅跳唱組合 邊度有誘因去刷呀
咪變咗內鬥囉

見到契仔咁鋪天蓋地宣傳,個個fc都嬲啦,人哋就公司出晒錢做宣傳,個fc做返本身應該要做嘅嘢就夠,其他人要自己個仔自己救

天堂鳥算唔算somehow佢哋都有fans,我個人就唔識欣賞
我聽晚開始會教主jerb兩個一齊瘋狂loop,柳要爭氣啊

上年姜同契仔出solo都唔覺FC做咁多嘢
契仔鋪天蓋地宣傳一出 其他FC都要博盡老命啦
自己個仔自己救真係陰功

天堂鳥我有諗起但係冇競爭過

agger,《一所懸命》同《水刑物語》個名都好日系
有深度會引人自行聯想當中意思

《特登》個名就好港系寧願佢叫《故意》

其他仔呢
AK AL Jer Keung Ian 有solo
星座 Edan Jeremy Alton Tiger有劇
皮皮同隊長呢???

個個都有野做
皮皮同隊長呢viu你當佢地退左團呀屌你

仲話係隊長喎
屌點解要咁樣對佢地

睇AK IG story佢哋應該都有大電視, 唔知到時啲糖會唔會又一地玻璃

我都覺得故意好好多

3個流輪播啦
有時見到啲安排真係無奈到笑

咁就要睇下花蛆肯唔肯動用捧紅契仔基金,aka團資源落去買大電視播三首solo啦

話曬使喺二奶仔嘅錢點夠使落契仔度咁豪爽

今晚六點Stay Tune

教主話有驚喜

今晚jeremy開live

晚上十點啊

座底都有個九展大電視先啦
仲有viutv門口嗰個

一生人得一次做新人 第一年出個人歌一定會出多過一首 如果唔係年尾點衝獎 合理嘅
你試吓今年淨係出一首畀佢三個就真係屌你老母啦花老母

但都唔代表可以唔出團歌MIRROR未死架可花老母
你同其他仔玩放置play啊

6:00契仔kkbox有Live
自己人打自己人Round1

佢今日好多live

3點半 6點 8點

我只係知教主6點有驚喜同埋10點Jeremy開live
其他WFC

見Edan都話miss the stage 真係好心酸
拍劇唔係唔好, 但我估班仔都係想上台多D
隊長皮皮就更加唔洗講

唔係唔想佢地solo, 但係我明明係追團, 我唔想今年個演唱會 (如果仲搞得成) 首首都solo睇落好似英皇大雜燴演唱會咁呀

聽晚ig live
撞埋mirror頻道

應該係3個一齊用mirror ig開live

聽日11:30 Mirror IG Live

又自己人打自己人
團飯左眼左耳睇ig 右眼右耳睇電台

好耐無見Jeremy了

29/2 11:00Mirror頻道同11:30嘅Mirror live先係真正嘅自己人打自己人

契仔開live關我咩事

演唱會預左有solo part
但預既係每人都有相同咁多既時間去表演
而唔係某啲仔solo幾首 有啲就係合作stage
買得入場都係想睇一場屬於「MIRROR」既演唱會

真係乜料啊！！！

一係就靜到以為個團摺咗,
鏡粉們要狂loop舊片過日子！

一係就冚冚聲排山倒海疊住出,
雖然好開心終於有啲聲氣,
但一下子真係接收唔晒啊！

得啦
知啦
知西面契仔有心跳啦

煩撚到

903成日播

係MV teaser 喇啩
幾十秒足夠我J到聽晚7點半
好期待睇教主跳舞

我成日都覺得MIRROR似一間公司多過一個男團
所謂團歌...其實就係過時過節圍埋錄賀年歌咁

周圍都淨係話MV聽晚播
其實有無人講過3首歌幾時上音樂平台, 係今晚12點定同MV同步?

唔係話youtube同電視同步岀咩
唔記得邊度睇倒

梳 冇睇到你問音樂平台
依個真係冇聽過

好似冇提過各大音樂平台
正常就應該所有嘢同步嘅 但我已經唔敢用正常邏輯去諗

準時...即係幾時
單曲循環...又點loop三首
repost mirror ig...#MIRRROR

JOOX寫準時,唔知即係點

正常嚟講
我expect mirror個concert係有好多唔同成員組合嘅表演item專for個concert咁玩
仲有咁多首團歌
solo可能都係一人一至兩個item

當然啦 以我哋嘅智慧又點估到diutv同花老母嘅操作

真係睇得邊樣
我想每一樣都可以live 住睇 但個腦冇咁勁啊

如果凌晨12點上 仔仔遲一日先出現開live 又係冇提前宣傳time
咁又肯定好難loop views或者音源榜
又唔多似會跟MV首播時間喎 講真跟又係好怪
邊個路人730 830 1115 會輕易接收到新歌

總結 晒氣

笑死照copy and paste咁簡單都唔double check一次先

btw JOOX不了

成個安排都亂到唔知做乜 好似last minute夾鳩硬推出嚟咁
新歌聽日就出街 但到今日都未知有邊啲音樂平台上架 bravo

KKBOX

決定今晚12點自己fc有冇上架

記得要search MIRRROR呀

我估隻歌唔會搶先過MV出啩

between,睇教主要連畫面一齊睇先係最正
好期待MV首播,幻想中會好震撼

所以點解所有野都要同步上先係正確做法!!
viu唔係唔知架 你望下2月14號搞得幾好
得返半日就到29號啲消息都係咁混亂

到而家只係得Viutv a/c有提時間
其他提都無提,一味229,好特別

哇!!!!

Jer b首歌聽兩句都正
教主個mv好型

救命呀教主型到癲
Jer首歌好好聽呀

見到教主超級型啊
跟住jer一出聲勁想喊咯
等左依一刻真係好耐啊

真 好期待
29/2各大音樂平台都會上架 即係幾點

Jer把聲好好聽
暫時聽歌詞都ok
好期待

教主 點解你可以每一絲嘅動作都散發住魅力架

三首最期待係Jer苦情慢歌
ak d英文有d尷

教主好型啊個AL手勢
同埋件冷衫個氣場出曬黎好型啊
成件事真係好型好型好好j
呢幾秒我可以loop到聽日7:30

Jer把聲好空靈好有穿透力He deserves moreeeee

我可以loop呢條片loop到聽日

我已經無限loop緊jerb個幾句啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好正啊痴線~~~~~~~~~~~~~~~~~~~(內心吼叫中

聽日7:30準時吹奏
教主我黎啦

教主個前奏仲喺我個腦播緊
內心瘋狂尖叫！！！！！！！

無咩事我去loop返個幾秒先

有Feel
Jerb唱得好好
教主好似好型
好期待229 正式MV

得教主仲未開口唱
齋睇佢跳舞我已經唔得喇

仲以為有成分鐘睇咁開心....
teaser都要捆綁埋一齊

jer啊！！！！！
快d到12點啦loop爆

好型好型好型,盧瀚霆你好叻仔,我會一直支持你,一起走下去
Jerb隻歌得兩句都已經勁好聽

AK就不過平心而論已經比我想像中好

光線引我再次回眸
岸邊伸出這一對手 woo yeah woo oh
你解開了毒咒

水刑物語 — 柳應廷

粗粗地頂住先
等高清mv再瘋狂整gif

唔係好似好型

係超級型

三個mv都有料到
真心係好睇
仲要3個唔同 style

水刑物語-柳應廷 JerLau
229 8:30 ViuTV首播

仲要食飯時間 教主撈飯

嗰幾秒已經興奮到叫出聲 聽晚可唔可以快啲到

忍唔住都要cut個低清版先啦！！！！！

快啲解開了毒咒

啊啊啊啊～～～淨係幾秒教主已經型到犯規

3月1號開始 三個MV都會喺time square播！

花姐表示: 唔好話我偏心

好正呀
好L期待呀
水刑物語柳應廷

我J到今晚10點要抖抖睇Jeremy個live
live完繼續J

真係皇恩浩蕩呀

三個人真係多左 d
之前IAN同 KT都係兩個姐
佢地會唔會第三首歌先真單飛

連teaser都要綑綁埋一齊
其實分開出3條有咩問題
除咗契仔之外其他出個啲野真係慳水慳力到

真相

啱啱陳卓賢話Jer個MV係花姐拍！

12點有得聽喇咩

正常話29號準時上架
就應該係今晚12點有嘅.......

jer ig講左啦

Jer ig 話“最愛嘅fafa”係花蛆呀?

Time Square 播MV應該好重皮
呢啲資源永遠唔會投放係團歌上
只會用嚟推solo歌
In MIRRROR We Trust

有咩 梳啊

噢!但我想等埋教主MV連畫面一齊衝擊我心臟
真係12點上架我忍唔忍得住呢
loop咗JerB先

花蛆嘅準時同世界唔同架
聽住先啦

Hello大家好 我係上嚟報平安嘅
啱啱聽完Jer b嗰段就暈咗兩個鐘

冇咩我返返出去喊先啦

水刑物語柳應廷

叫花蛆喺捧紅契仔基金, aka團資源俾非契仔好難得架啦唔好抽秤咁多啦

jer首歌好似好好聽
有冇人考慮mv出咗之後喺音樂台開jer嘅po
btw教主好型

至於Jer則有王雙駿負責監製其處男作《水刑物語》，一首講述從失戀走出傷痛的情歌，屬高難度演唱作品，Jer也坦言錄音時感到挫敗，他說：「對新人來說要演繹情緒轉變大的歌曲是比較困難，第一日錄音時感覺好無助，但唱到第3天，終於由歌詞表達到心情演繹，都拿捏得好，最終順利完成。」

一定好好聽

Jeremy嘅努力同實力大家都睇到 千祈唔好灰心
然後繼續屌柒花蛆閒置完鏡仔未

spotify有得聽啦！！！

其實全首咁聽 AK嗰首都幾好
冇頭先只聽副歌咁奇怪

同埋佢唱特登嗰幾句冇我想像中咁銀耳

聽緊kkbox 好正啊 你解開了毒咒

JER

水刑物語正撚到仆街
個前奏已經好好聽
小克詞
柳應廷把聲好有feel

水刑物語好正
一所懸命好軍裝feel

暈撚左啦 真係解開了毒咒
三首都好好聽好期待啲MV啊！！！！

Jeremy 同 edan都係有好個人風格同特色
下一批到佢地喇掛

AnsonLo嗰首個曲好聽 教主啲咬字超正
佢真係好努力 聽到佢嘅進步

Jer 超級好 柳應廷唱歌真係好好聽
此人不紅 天理不容

AnsonKong嗰首個groove唔差 編曲都好聽

總結：鏡仔啲歌嘅製作一首比一首精緻
希望快啲出下一首團歌

佢努力左
香港人講野始終係lur
希望佢練多 d

個編曲好正啊
初段個鋼琴聲配埋jerb把聲
跟住後面一齊爆發出黎

後面爆個下發左雞皮同眼淚

心在流淚
聽到我超激動

水刑物語好正呀柳應廷!!!!!!!!!!!!
個旋律好好聽啲歌詞都好好
JerB把聲真係有種魔力
就咁聽已經不得了有feel到爆
默默耕耘嘅你終於可以有Solo
仲要咁高質真係好感動
聽日睇埋個MV我真成地水了

中文都還好 英文真係有好大進步空間
可能佢首歌英文詞比較多
所以冇辦法令人唔在意佢啲英文

今次依三首歌個製作團隊都唔錯
又王雙駿又徐浩
但始終都有林寶.....

頂 垃圾Apple music乜都冇得聽

希望之後唔好用咁多林寶 陳詠謙 同 11

好彩係小克填詞咋

教主個首好正,聽到個人已經想跟住郁,未有得睇都瘋狂想像個MV會係點

水刑物語好期待個MV

教主首歌配表演睇一定超級正

教主一開波啲氣場

首歌真係好啱著軍裝西裝皮褸黎拍mv

Anson Show Me

一世的戰士
I’ma do my thing NOW

已經好期待live

真係超好聽啊啊啊啊啊 吹奏柳應廷

教主首歌一黎就好AL
一句SHOW ME SHOW ME!
已經想像到佢表演既力與節奏
同埋教主唱中英文歌詞都好得 上次reflection又係好岩佢

Show me!
Show me!

首歌勁AL!!!!
詞曲都係!!!!!!

三隻歌都幾好聽

教主隻歌一開波已經好正 想睇佢live啊
Ima do my thing now
Jerb隻歌真！係！超！有！feel！ 果然係jerb
但最鐘意係ak嗰隻 可能首曲好聽不過啲英文歌詞真係頂唔緊 啲babe好哽耳 想往生 不如幫佢改曬佢

Anson Lo 盧瀚霆 《一所懸命》

個曲真係好似打仗咁,勁有氣勢
啲詞就太直接,同埋教主中文咬字真係好正(平時聽佢講嘢已經覺得),咁樣反而覺得唱得有啲老土
英文rap就無得頂
再睇埋隻舞絕對會J到出血

Jer真係超級有感情 完全係把聲聽到佢個情感
好期待MV將腦海既畫面呈現出黎

AK個首算係最日常易入口 最入腦係英文個段
不過亦都係佢一唱英文就出戲了 完全focus左佢啲咬字

讓世界更暗

一世的戰士 一世的意義

I am doing like this, I am doing like that ain’t like no body else

ITS ANSON DOES HIS THING NOW

Jerb唱到有個畫面出咗嚟 超有feel

好期待AL個mv首歌真係好啱佢
JER真係！！！一到副歌真係毛管棟哂正到爆柳應廷真係deserves moreeeeere
但真嘅估唔到AK比想像中好幾好聽

oh on and on
好想睇下歌詞望下堆英文

其實我真係好鐘意AK嗰首嘅曲風
好清新仲有少少甜
但真係好難唔在意佢啲英文

不過認真覺得佢唱歌好咗好多

淨係聽已經不斷幻想緊個mv 好想快啲睇啲睇到
I'ma do my thing NOW 然後一個教主單眼 我暈喇
教主把聲真係好好聽 中英文咬字唔睇歌詞都聽到晒
召喚loop到唔捨得瞓嘅同伴

Moov有歌詞
覺得ak首曲最好聽但又係林寶
同佢啲英文真係

教主個首開頭好好 但最尾好似怪怪地
好期待佢隻舞

Jer個首好好feel！！
唱得好好聽

AL可以出到夢想成真嘅跳唱歌首歌都好有feel聽完會好想跟住佢郁有啲為佢感動香港嘅跳唱歌手已經少之有少

重有BMG

喂呀,老土我都好愛佢㗎

屌 柳應廷首歌真係好撚好聽呀
不枉等咗咁耐 終於都等到柳應廷出歌啦
呢把聲真係好令人動容 真係感動到想喊呀屌

Jerb一開聲雞皮都起埋 好撚好聽癡線 jerb把聲真係有種魔力打入心坎

《造星一》第一次聽佢唱已經咁覺得
99個入面最鍾意佢把聲,一聽就好鍾意

咁當然我都係啦

AK首歌聽落冇本身睇個名咁kam 聽落都幾舒服 不過啲英文有啲尷尬

唔覺老土囉
我已經變咗盲粉loop咗粒幾鐘

教主個MV 剩係睇十幾秒 加埋D上天台啊 都知一定超有氣勢

聽到好興奮 點瞓啊癡線

jerb真係愈戰愈勇 加埋依家勁有自信樣 講野叻左又得意

好在依兩日都放假 唔係真係搞唔掂

一定勁有氣勢 仲有咁多造型同場景淨係嗰幾秒已經搞唔掂

真無睇歌詞都知佢唱咩，咬字好好

教主首歌中間段音樂真係幾啱著軍裝第一次覺得時間過得咁慢 快啲出mv啦

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(29)

開定先

自信柳真係好正 本身有實力 唱歌又超有感情 而家有埋自信 你得㗎柳應廷

首歌真係為佢度身訂造咁

聽日mirror頻道講打機
係我有興趣既topic
之前睇edan同細貓打LoL已經想聽佢講打機野

呢樣嘢真係唔係好多人做到 盧瀚霆你好叻 你嘅努力大家有目共睹

大大力推呀

唔知啲仔係班底上有幾大say
但係三首個production都好過正式開始
柳個首係台灣demo改編？！但係編得好有味道好有格調
段結他solo
呢首成個production應該係mirror全部人包括團同solo最有氣質最有taste個隻

教主個首自己寫同有何山幫手作+編，好驚喜
下首團歌可唔可以都有何山
梁柏堅填快歌都係有種特別嘅style
好想睇mv連埋舞一齊睇

AK個首個曲好聽徐浩 HIRSK
但係唔好意思佢把聲真係無咩記憶點
同埋歌名真係好柒 好難令街客有興趣開嚟聽
本身啲英文都無咩事，但加埋歌名成件事好MK

坐定定喺屋企mv撈飯

教主努力無白費

AK首曲真心好好聽
但可唔可以唔好再林寶

聽日Mirror頻道男排女將組合
有Jerdan最愛嘅打機Topic
就咁睇過預告都好好笑

mk名
呢個topic真係開正edan嗰範

呢三首三個人都好有個人風格，襯番個人先
柳嘅文藝沉靜
教主大鳴大放嘅軍風
AK嘅直接爽朗

正式開始最大個問題就係夾硬要做到懶係sweet
就算撇開話唔鍾意契仔，都覺得佢賣sweet賣得好吃力
有樂評講得啱，佢無咗當初desperado個種真摯嘅感情
另一個諾貝爾雖然啲詞柒，但係都叫唱得出竭力地抬起嘅感情

Edan囝囝

柳《水刑物語》上咗KKBOX即時榜第二位！！！

kkbox個新歌即時榜 jerb上啊

但唔好意思...
聽晚要睇mirror live,聽唔到mirror電台錄音
...CLS

聽晚呢度係咪混戰咁討論live同電台

我要聽電台啊!!
又想睇live